(感情台) 有冇人入黎傾下

自從失戀到而家心情又上又落
其實對呢段感情都放低左 但我都係
一時充滿正能量 大把計劃
一時又down撚到仆街 唔開心 但我又唔知做乜撚野唔開心 好多時成個人好忟好燥
唔開心會搵朋友傾 但耐左 開始連朋友都唔想講 因為已經冇人幫到我
屋企人 唔想佢地擔心 所以係屋企我寧願講小兩句 費事我忟佢地又忟又嘈交
學業方面 好難集中 我想做好啲workload 但好難專注到 我都唔想咁 但的唔起心乾
工作分面 year1開始有番份pt一段長時間 好開心 本身諗住quit轉下新環境識新朋友 但而家我已經冇動力番工 當然我都知唔得 但又係控制唔到
目標方面 我知自己目標係咩 但我已經冇火去push自己
而家耐唔耐就想叫春 係snapchat ig打好多野
但又唔想俾人知自己幾脆弱 所以po完一陣又del 係咁循環循環 連日常生活啲野都係咁 身邊啲人應該以為我做乜鳩
其實都講完
係咪冇得救
呢一刻我淨係想收埋自己

Sorry for 1999

唉 好彩我未失過戀

感動既系蓋世寶終於拍拖

一早同唔紋身傳過啦

蓋世寶貝

又俾ive女飛

做乜春

師姐 好想約你去街

係，快啲上天堂

留意到蓋師兄flirt女都有一手

邊道抄返黎？

關人撚事咩

自己打

好想叫春

同樓主一樣

求片